點樣令男朋友上心d

交代小小背景先
係佢追我嘅 我地未發生關係 佢大我幾年
一齊左唔係好耐 已經忽冷忽熱咁
佢工作好忙 （係真）
一個禮拜可能見兩次 但係0電話
佢唔鍾意講電話 whatsapp又成日hea覆我
假設佢冇第二個 我可以點樣做先可以食住佢？令佢自動自覺上心d？

感情建議分手

感建分

建議發生關係
Keep住發生 keep住上心

唔想靠呢d維繫感情

唔扑野
係我晨早就飛你搵過個

係未發生 唔等於唔肯發生 搞清楚先

咁你今晚約佢搞

唔好搵佢，佢搵你就平常心覆，唔好太冷淡太熱情。試下佢反應先

吸引佢
你唔夠魅力，點令佢成日諗起你先

有冇高人比到其他答案

約佢staycation (爆房)
佢秒回嘅話就知咩事

本台主：感建分

例如呢 點樣吸引

著靚d，唔係要你諗個隻靚，係要男人睇到鳩硬個隻靚

樓主要唔要考慮我

咁樣last唔得耐wor

做野忙又比人煩就想hea覆
特別係另一半不斷chur既時候

你日日著褲都唔會last得耐個喎

已經係咁啦 我好少搵佢 佢嘅反應就係冇反應

如果佢理我多d 我就唔會咁啦

結咗婚先搞

冇乜chur啦 係佢真係唔上心

明啊現實相處冇問題
但一唔見就覺得好有距離感

好啦 我決定以後唔同佢whatsapp算

提升自己條件就得
萬試萬靈

同佢講你鐘意咗我 佢實呷醋

唔打電話唔whatsapp，神交？

分

依家就係神交緊

變靚啲

連登仔：互含

佢有冇對你熱情過定由一齊前已經係咁

你一心想食住佢，呢段關係根本就係錯

感覺問題一律建議分手

係咁比佢中出, 唔係就咩都唔撚駛講...........

分手啦

你男友可能心諗 屌你得閒自己進修下自己唔好chur我

包起佢，令佢覺得佢正職係做你男朋友

紮起自己同佢玩SM

哇 可能係

佢重心都唔係你到
你都唔好放重心係佢到
咁你就唔會咁介意

係咁話無安全感要分手

追到手發現你都唔係好重要
唔係佢想搵既人
但唔做衰人講分手
有女咪拍住先可有可無

男人話做野忙 覆唔到機 = 女神話沖涼先 陣間傾

其實點為之上心？

令到自己忙啲，個重心唔好放咁多係佢度

佢識玩你可唔可以唔搵佢？一個禮拜自然會搵番你 兩個禮拜唔見人 自己止蝕啦

女神你個閪臭架 一日沖幾十次涼 以我所知得一種職業一日要沖咁多次涼

我可以

我都忍到唔講分手 咁大家都唔講 無疾而終？

i think so

傻啦 你係愛佢既話 唔會頂得順

咁我唔係第一次拍拖啦嘛 忍就實忍到嘅 係辛苦d姐

我覺得真係夾同夠愛大家係唔需要用個忍字

所以你下世先攪？

試下搵個大波靚女friend主動approach佢
睇佢有冇反應咪知

當散左
自由搵過第個
佢搵返你你可以話 下你咁耐唔搵我我以為你想分手但又唔好意罷講咋

係啊，你試吓唔搵佢睇吓佢隔幾耐先搵你
又或者你專登唔小心咁比佢發現你同我有傾開計，等佢呷醋，然後你再話係啲小學同學問你...”最擅長嘅嘢”打發佢，但過程中你可以留意佢個反應同樣

我同我男朋友都係咁
唔會打比我wts又愛理不理咁
見面先覺得自己拍緊拖

其實唔明咩心態 大家唔揾大家 咁拍嚟做咩 好似啲小學雞咁死要面 你唔揾我 我就唔揾你
有問題咪問囉 有意見咪講囉 仲話唔係第一次拍拖 連溝通都要驚 拍乜春

你有無主動同佢傾下呢個問題，表達一下你既睇法

咁講咁拍黎有咩意義意？為鬥氣既話

問題我先同佢一齊個幾月

一星期見得2次，中間重要0電話，得啲hea覆message。。。
長久好難維繫

我就係咁會心淡

冇可能 因為佢由一開始已經唔係全世界得你一個 佢仲有屋企人事業朋友興趣 你最多都係佔5分1

好冇安全感 好似唔係咁鍾意我姐
對方大我幾多
係咪啲男人大個咗就係咁

通常都係要由互含開始，但如果佢無興趣咁就直接屌爆佢屎忽開花吧。
當你屌完佢一獲之後佢就會對你貼貼服服。

same 咁你地打算點做

仲細？